Viutv 新劇 地產仔 6.29起星期一至五晚2130-2230

【ViuTV 新劇《地產仔》6月29日晚 9:30 首播!🏠】
踏入尺金寸土戰場，仰望有血有淚首期!
邱士縉、吳肇軒、廖子妤、胡子彤、徐浩昌變身地產仔！
谷出眼淚，谷出熱血，谷起個市！
機會唔等人，發達靠呢鋪！💪

#地產仔 6月29日晚起 星期一至五晚 9:30

#期待吧 #等上車 #發達啦
Team Stanley 邱士縉 吳肇軒 Siu Hin Ng Fish Liew 廖子妤 Tsz Tung Tony Wu 胡子彤 肥腸 #徐浩昌
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

又有自家劇

廖子

講地産狗生涯？？？不了

Fish

有浩南哥份

古仔天下一有份

正呀屌

司徒浩南

fish

不了你就咪柒留言啦

有咩女主角?

有冇大量打鬥場面

肥腸

咁早就開po
即刻lm先

全部新 人

愛回家徐遇安

終於有劇拍

竟然過咗檔
真係估唔到

屌你老母POSTER 冇鄭浩南

胡子彫

睇簡介,咁來美化AA狗
《地產仔》顧名思義故事就是講述一群「和聯興地產」地產仔的故事：裝修工人令狐飛（吳肇軒飾）因仰慕地產經紀欣豬（陳穎欣飾）在陰差陽錯下加入馬王（鄭浩南飾）創辦的「和聯興地產」；而女扮男裝的分店經理魚哥（廖子妤飾）則帶領見習「地產仔」盲雞（胡子彤飾）、阿鹿（邱士縉飾）及肥龜（徐浩昌飾）考取執業牌照，眾人後來合力對抗唯利是圖的業界龍頭「龍星置業」，阻止舊區重建逼遷計劃，保衛街坊家園。眾人在經歷社會現實殘酷後，領悟到有人情味才稱得上是家。

地產公司名好似啲黑社會社團咁嘅

可能浩南哥個角色係黑道中人
班主角全部動物名,係唔係諷刺AA狗=畜牲

宣傳片

銅鑼灣只可以有一個浩南
係我 司徒浩南

鄭浩南有份拍

頭先睇預告
陣容極鼎盛

193

FISH
雪兒
鄭浩南
白粉仔

Yanny

正式預告, 見到有張達明, 鄒凱光, 夏韶聲

屌又見到岑咖其諗起佢之前港台套獅子山下做地產

仲以為今日

係咪依個?

無錯

胡子彤 好樣衰

有2個老婆
我係提子佢隔離嗰2個老婆

兩個老婆都俾人話過係
偏偏魚仔未俾人話過係

推

呢套野其實講咩

有司徒浩南 阿武

有一個搶人條仔者

屌, 我平時鄙視開tb 都覺得fish 超型

lm 等緊首播

太子哥回歸 期待

可能會拍埋爭客打交呢

製作特輯預先睇

睇咗 睇完仲期待浩南個角色
好似好有義氣

唔中意呢啲題材

今晚23:30有製作特輯

仲諗住等睇蠟筆小新

轉去 77 睇一陣先 之後再返嚟

乜咁啱 我都係

準備做特輯

埋位

喂 viu 十一點半喇喎 幾時先播呀

畀啲耐性

終於播

開波

又係 ak

香港一 pat 屎咁

黑社會呢

浩南哥

屎

屎

屎

屎

屎

正呀

間茶記係咪嘆息橋嗰間

陣容真係好強大

排骨仔夠力推Yanny上床咩？

鄭浩南老左好型

希望好睇

啓德

賣樓都要吊威丫

子予好撚靚仔

希望唔使 下集好睇

和聯興

viutv只有一個浩南

cls

武打？

33

係我司徒浩南

黑社會名

阿鹿係邊個 好靚仔

有家先有國呀屌你老母

大佬叫馬王

stanley

屌好似 brain

鄭雪兒

真係好撚多人
年輕演員都超多

睇得出viutv係咁試唔同風格既電視劇

頭先有一幕閃過嗰個老女人咁似汪明荃嘅

鄭雪兒好耐冇見

余香凝

又見到余香凝

珍

星座

余香凝
陳穎欣

danny summer

杜生靚仔啲

佢身形好大件

有孖妹

siuhin

marco 都係度

張蔓姿張蔓莎

套嘢好光怪陸離

AA狗

六luck

係咪個道士？

支持新演員

應該咩元素都有啲

造星2果個？

陣容好強勁

做個好警賊

停屍間

同事三分親

同事三分親嗰個

廁所 cls

反映香港房屋問題乜奇怪野都有

唔係有待改善

係好撚差

張達明

最近深水埗啲公廁翻新咗 幾舒服

達Ming

已經唔記得左佢叫marco

達明

西謊極落之太爆太子太空艙

rave party 螢光舞王

廚餘咬碎機

Lily lost her looking glass
She looked sadly
Her mother was crazy
When she looked up the sky
Her father was worried

有 brain
不過冇得睇

個盤好豐富

劇透哂得唔得架
btw,viu套套都有preview依個做法幾好

比D掌聲自己

細妹係咪仲同緊吳肇軒一齊？

叫你埋屍你走去連埋部call機

大部份都有
冇記錯既話

聽日同一個時間對家都係播新劇

呢套嘢真係粒粒皆星，反觀有時見到TVB啲劇好多人都噏唔出係乜水

又要開始日日趕返屋企追劇嘅生活

等緊男排啊

應該係今年啲新劇開始就套套都有

男排因為武肺好遲先埋尾
等下啦

認得，個堆無咩人性個堆丫嘛
認得個樣唔知佢咩名囉

乜撚嘢嚟

上次嘆息橋都勁

好多都舊帶新人
識到好多高質新人
教束

同麗英有冇關係

地產妹

希望爭得贏個遙控
令到我老母會睇呢套

人王

冇

記得開 viu 網 live

黎耀祥/陳豪

依套幾有心
應該咗咗好多research

幾年前集體毆鬥

田生

呢排套飛虎陣容都叫ok嘅
不過同呢套比都係爭啲

靚女喎

係咪田X

殺手
但睇預告係玩膠多過認真野

睇恐佈雞好過

咁悶
又係出動開槍

希望下套接住

係玄牛

我覺得做唔切

好似叫“殺手”

屌你係咁轉

我屋企人直頭唔想睇熄電視
但個勢好似想睇殺手

好正
希望正片都有咁正
唔想要下集好睇

聽日夜晚要上堂
惟有快手做完快手返屋企

下

希望唔會

男人婆

where's 193 ?

嗚 未有193

好趕喎啱啱先拍完

可能又係神級剪片 神級預告

你哋係咪未食飯 點解跑得咁慢

魚哥

以老帶新，可以培育到香港下一代演員

應該好多膠

次次都接唔到劇

過咗個冷河

我個郭嘉駿去咗邊

可能更期待呢

睇一睇個鐘原來冇左蠟筆小新

我諗起黑市

如果唔係武肺
應該晨早有得睇

冇呀

劇組好好啊

肥仔釘

viu 你快啲剪好男排啦
我要 j anson

好玩，唔玩，玩

畀多啲創作空間畀演員發揮

如果用二月廿九嘅速度剪嘅話應該得

邊播邊剪

希望疫情有剪住個頭先

有啲似二月廿九隊人

四個地產仔 得吳𦘦軒係靚仔

好hard sell

呢句可摸耳 cap 低

193呢

浩南哥呢句有骨喎

講真,絕對支持新人
但唔該下次唔好再搵AA狗呢D垃撚圾行業做主題

子予超靚仔

又話有193

期待期待
不過聽晚唔得閒
要夜d上 viu.tv睇返先

浩南哥係咪暗串隔離台

仲有Fish哥

好唔想睇

呢套嘢幾多集？

Stanley都ok嘅

唔奇啦

擺明啦

20集

wiki話20集

咁少

我覺得係借嗰個行業切入討論香港嘅房屋問題姐

串埋啲唔識轉台嘅 c9

唔多掂

佢哋好似食咗毒藥咁

徐遇安有份監製

隨遇而安

要靠我哋搶返個遙控轉台

1個鐘定半個鐘

呢啲先最反映到香港社會問題喎

最鍾意 viu 啲劇咁貼地咁多題材
唔似得 屎屎 TVB 嚟嚟去去都係嗰幾味

一粒鐘

轉台睇怪談

係 所以都係要睇下佢點樣呈現個主題
我自己就唔會特別抗拒某啲題材
睇咗先再畀意見都唔遲

依家CCTVB拍嘅嘢冇乜共嗚

黑驚 黑驚 and 黑驚

20集45分鐘viutv而言已經唔細規模

好長

推緊未

準備埋位

埋位喇埋位喇

留名

我愛魚哥

原來193做fish細佬

銅鑼灣淨係可以得一個浩南

HEYO

雪兒

條鬚好型

灰熊

痴線佬

啱啱先埋位 遲咗

你過到去咪有囉

HEYO哥

監製 徐遇安

係咪cctvb過去

點解stanley做主角，唔係193

魯生親自出品

首歌邊個唱

應該叫係掛 以前都係監開cctvb劇

魚香同陳家桓真係好似樣

好多靚女

第1集

連做狗間屋都比我大

愛回家

jm9

fish好型

岑珈其

胡子彤

有余香

岑珈其正撚到

Who sells bricks in Hong Kong? 幾型。

Kevin

打唔係問題夠薑就出黎

返工仲浪費生命

黑社會咁嘅樣

開波！

套套都有岑珈其

好黑社會feel

佢啲戲的確唔差

但係佢話自己似Baby John

私了吧

有冇人電視睇viutv都會好疾

kaki著西裝好唔夾

大佬好熟
咩名

我上次係條街到又係見到咁多西裝友
不過佢地係賣保險

啲配樂好正

開片咁款

冧友咩

大佬靚仔都講得出口

一陣就開片

黑社會曬馬咁款

車牌WM 都幾最近拍喎

魚好型

終於唔係學生

WM牌Volvo
套嘢拍完無耐？

啲鏡頭終於唔奇怪

唔理咩戲 成日見到岑珈其就想笑

型撚到

fish好靚仔

2020古惑仔之地產經紀

姜濤？

曖昧不明關係研究學會都有佢
佢拍好多viutv劇

徐遇安監制

反智轉身係做乜撚嘢

型到喊

不老騎士 為你做事

年尾定年頭先拍完

黑社會曬馬咁

果個係咪老母彤

佢摸的水嗰下抄陳浩南

比較少咁嘅情況

我屋企睇77台同港台係疾到仆街

Fish~~~~

唔會

好撚好笑

呢套認真好撚多
打天下真係靠觀眾寛容

啲女啲腳

浩南？

魚

條乸型邊位

整到咁chill jm9

肥腸粒lin

吳肇軒好靚仔！！

做乜搞我粒lin吖

fish 型過哂班仔

我哋和聯興嘅

而家都係第一集姐

Hilary lau

笑4

打乞嗤

遞卡片好撚正

屌你啊fish把聲係大小姐

唔知點解fish講嘢好似談

啲女

fish最左邊個妹仔

呢套應該多好多budget

你食撚哂咩

kk撻咗q喎
插咁返入衫袋

Stanley係抄姜濤定anson lo

耍功夫咁

咁既場面點可以冇司徒浩南

kaki大佬好似最近tvb偷食果個

Both

有Volvo唔知係咪sponsor呢

條街我賣哂

阿黎振燁
食cake

細路都sell

魚學陳浩南動作

Stanley個妝同髮型好似姜son

呢度我睇曬

𡃁仔都sell

令狐飛

吳肇軒個頭好核突

胡子彤啲戲算唔算有進步

一見到胡子彤就想叫佢 趴地 落地一百下！

扮頭暈

叫佢收皮

從來冇開過單

大大隻字原創劇寫住 budget應該多過二月廿九同打天下好多

想飲奶多啲

飲奶

陳浩南招牌手勢

係 我都有睇個part訪問

想飲奶

我想救人！我好想救人！

屌 肥腸好撚似

估唔到赤柱做到咁乸型

我愛你呀肥腸

膠味好似仲重過打天下

stanley個妝好似女人
少少蔡思貝feel

想抽水姐

我有事呀呀呀

想俾Fish攬

*唔返

好似好pro

真 仲濃過fish

差好遠喎 babyjohn 係書生
佢依家係韓風

呢度好危險

On9

舞台劇咁

Chok到

魚雲

未得閒睇
留名先

又抄十三妹又抄陳浩南

余總

個粉紅eye shadow
同埋含lip

夜總會咁

屌 係咁俾佢扮型

強尼

一哥

全尼

其他唔係原創？

本世紀最型既女扮男

強尼又嚟

用手試

強尼先係十項全能

呢套好撚多角色

全能強尼

強尼屌打咗牙軒

強尼
全能到仆街

全能到仆街

一哥明明係何啟華
支持何啟華一哥

有d周星馳既感覺

余韻

潮凱？

主持唱歌拍劇講波瓣瓣掂

屌 呢套正啵

陣容大到痴線

歎息橋間餐廳嚟??

雙一哥

震過貓王

純粹viutv終於搞個原創劇promo

唔寫單嘅

歎息橋間茶餐廳？

第一次見人un 腳un 定咁夾硬

殺完雙親撈茶記？

Dee爺

唔使落單，齋背？

周圍都見到強尼

成個viu

熱檸水本身都冇落糖㗎啦

走咩甜

好鍾意個promo
希望keep住

d調色唔同哂 唔講都唔覺

吳肇軒

好gay

個男仔長髮幾好睇

心冤

麥子樂扮老？

嗰間好似大啲

6luck

舊式果d係咁

強尼 人肉海狗丸

會唔會太多人，認唔切

啱啱先趕到返屋企

好撚驚 陣間啲肉

正呀吳肇軒

好靚仔

屌 又轉返凍檸茶

想肇軒做gay 劇

一陣仲有人妻廚房

陳潔玲

係咪即係舅父呀？

舅父可以好後生㗎喎

索女人妻準備一日一po

舊式一落就大叫廚房做餐啦

830睇到1130
第一次唔想離開電視

可能整完飛機呢

有d應該係客串下

咁佢真係gay㗎嘛

好黃

潘杰寧

凍撚水

黃天頤

830有咩

明顯平時唔係un開腳

杰寧

等緊193

對腳 唔知有無得睇

係呀有啲茶記係就咁大叫入廚房

所以次次都錯

次次叫煎蛋轉炒蛋都係出咗煎蛋

偉大show

記得上網睇live 刷view

全部留言都係

又要召喚強尼鹹濕樣.jpg

琴日個製作特輯望極都唔見
佢究竟做咩角色

魚哥細佬

呢套唔知點解冇乜癮睇

係呀, 即時大叫, 有時見多單果時廚房都亂晒

好似係fish細佬

睇多情
瘋狂西面

特色黎

Yanny出場未

咁其實佢咩名

其實叫入廚房嗰個冇叫錯㗎

但係廚房慣咗手勢都係出煎蛋

支持支持支持

【渣打馬拉松】歐鎧淳疑遲開跑 陪胡子彤衝線 大會：已DQ歐鎧淳

【渣打馬拉松】歐鎧淳疑遲開跑 陪胡子彤衝線 大會：已DQ歐鎧淳

[歐鎧淳男友] 胡子彤：大家要討想要的真相，為何不去找該負責的人或團隊去討？

好on9
扮walkie

今日落雨點炒蛋畀你呀

吳𦘦軒似梁朝偉？

即刻出場

屌

打飛機

生炒骨

yanny

CLS

wa diu

笑死

Yanny 想屌

顏射

顔射左

咩劇情

見yanny即射

搖到射。

正常

個女仔好熟 邊個嚟

《以青春》嗰時話對眼似

玩意淫衰野

Cls

又係你呀教練

仆街空手道教練

趕客

屌你老母顏射

super girls yanny

打天下個抽水教練

乜漆都防水

乜柒

乜7都防水

乜柒都防水

邊個黎

溝到天愛未

屌 笑到傻 乜柒都防水

係咪盧巧音老公？

又幾過癮

差好遠喎師兄

地產狗貼地啲

要同天愛傾下

啲表情好好笑

啲劇情又幾正

乜漆都甩

吳肇軒真係好靚仔

可唔可以抹咗塊面先

為咗溝女乜都9up

心跳聲

又 break the 4th wall ?

射左好多次

射自己好多次

乜鳩 射乜鳩 屌你唔驚投訴？

好正呀

呢個獨白位好周星馳

射到成面都係

做乜

射咗自己好多次

床單

係咁射

啲雨有啲假

仆街

又抽水

就像玻璃膠

好似舞台劇咁有自白

好型

又抽水 打天下又抽水

教練又做咸濕佬

史迪仔？

我之前買樓個AA 都同yanny 有幾分似

痴線租樓佣少到不得了喎

仲要人哋開房

真老土

條女咩名好可愛

開間房

買樓可以同咁靚既經紀開房我即買

咁就溝到Yanny

把遮笑死

會投訴嘅都係啲 C9 啦

做極都係痴漢

買咗未

咁都溝到女

唔好

Yanny把聲真係好撚好J

愛情來得太快就像玻璃膠

人渣

咁正

頂唔順

今次口味正常好多

教練又做變態佬角色

佢買呀 買嚟放租

Yanny好pure

幾好笑

唔講唔覺

喂~~~~~

屌吳肇軒真係好撚正

條仔好J過yanny

好靚仔呀屌

有無去酒店傾

人渣！

點解要笑到咁

你們的女神
Yanny

朱欣

朱因

YANNY

套套都歎息橋

朱茵

Heidi vs Yanny

點揀

Btw 係咪水箭龜樜來

D乳假架

呢個look咁張繼聰

世紀難題
yanny 定 heidi

呢場雨咁真嘅

yanny睇落唔似30歲

笑得好頂癮

啲笑聲

點解Yanny要撚聲

都係叫阿欣

Why not both

d女咁易溝嘅話呢個世界無毒撚啦

咁易溝

鳴呀.gif

觀眾群真係要好young先得

呢套戲全部人都係動物名

Yanny依家咁應該好搵過Heidi

Heidi

yanny 真係SG 之中最正

原來係咁

唔怪得製作特輯話班演員喺現場成日問係咪真係可以咁做。

yanny啦

小朋友先揀

未有fb ig果陣就係咁易

吳肇軒個回望

啲笑聲做乜鳩

嘻 嘻 嘻嘻 嘻

無

果陣佢有個senior帶佢
隔左排見佢同senior一齊拖手

佢把聲不嬲係咁

梗係Yanny，Heidi整容完全冇得比

嘿嘿

成日形住佢係心冤個痴線佬

咪臭係

屌條友有啲似談

孖妹

嘻

趙永洪

俾你講一講

Marco

Macro ?

小百合大蓮花

殺左老豆老母

marco係咪唔撚順呀你 屌你老母

有整咩

打鼓

趙永洪過左viu

Marco都有

Heidi 整咗

唔係aka咩

你撞邪喎

對孖妹好恐怖

呢套劇啲演員多到眼都花

殺咗自己老豆老母
呢套又係死老豆老母

係咪唔撚順呀你？

打！一齊打

真係唔打J呀？

大家都係記得佢叫Marco
我到依家都仲叫佢Marco

打機定打飛機

想同佢地打機

DANNY SUMMER

真係唔打機呀?

屌 真係唔打機呀

uncle ray都嚟埋

我想打機呀！

返咗cctvb

套嘢幾過癮

準備玩屎？

間房超正

鼓佬你係勁丫

天下一

古天樂有無份？

開放色廁所

同埋都係做癡線佬

暫時覺得比預期好

仲要有自己廁所

個廁所

開放式廁所

蜥蜴仔 神級發揮

屎塔就咁擺

點解男主好似扮好膠咁定弱智咁

攞張卡片攞嚟j

毒到

勁得意

啲痴漢笑

YANNY WO

佢呢套又係演痴線佬咁

好想屌台妹

拎卡片打飛機？

呢套好似好後現代

唔換衫上床 好污糟

對住咭片打飛機？

前排先有劏房係咁參考西方色彩啊嘛

Heidi 係咪e排拍鮑偉聰短片果個

馬修電視台

要我住呢啲真係人都癲

有冇睇上星期Error自救TV？Heidi變咗樣

有無人覺得個咩拾一好難頂

戇鳩啫

會唔會將夏分屍然後將佢整成肉餅

係

戇豆笑聲

大佬啊你唔好咁癡線啦.jpg

我見到就諗起前排有個fb 租樓post
原來參考呢套劇

同感

啱曬佢

cheronna>

呢個角色太深入民心

好靚仔！！！！

差啲認唔出係邊個

男主角會唔會整生炒骨比yanny

鏡頭好
對白唔kam
viu啲死症ko哂

有膠有意思夠諷刺
keep到好嘢

完美

但Heidi夠黃

Sharehouse

幾好睇

有，成個節目都好撚嘈
有台妹有美食都不了

Heidi短髮西面最正

睇丹丹囉

頭先個地產女經紀乜嘢名？

因為天下一拍？

仲有同囚同埋嘉亨灣

你話套戲？冇啦
天下一投資好多嘢，唔使套套都有份演

Nowhere Boys

Yanny

一路頂到入哂

再睇住佢閪我臉

節奏好快

我都覺 特別係對白 暫時睇嚟好滿意

請你飲杯野丫？臭閪！

覺

蘇博文會唔會係佢演藝生涯最正常嘅角色

有無份投資

豬豬

唔使 下集好睇

打天下=電視界一個人的武林
睇過就明
不過打天下有惠善cp

但我覺得佢啲氣質唔似台妹

係viu既劇暫時開波仲未見有爆走既位

但都痴咗線

我阿媽都記得佢叫marco

娟姐又貓咗

要暴走睇黑市啦

因因

229,教束，打天下嘅死症依到都冇
好感動

計落好似真係
其他唔係戀母就廢柴同變態

我諗知道佢叫Marco嘅最少25歲

今晚唔睇到12都唔關電視

我怕會燈到變下集好睇

演員真名係？

唔拖
啱啱好

以為扑嘢
咁嘅聲

kaki

KAKI

套野似係攻後生既市場 但我老母笑得勁開心

搵老豆俾錢

kaki partner同大佬咩名
partner好7

我諗天下一有份
好過viu自己搞/小本投資

Kaki

已放棄老母

我都差啲唔記得佢本身個名
同事三分親

19呼吸plan

正

兩隻地產狗

月入得嗰4萬

一條龍服務 好撚黑暗

好多天下一演員

手作仔算唔算正常

林家熙好靚仔

詭探/詭探前傳

黑市

頭先對孖妹叫咩名???

欣豬

40000都唔得 唉

哥哥

Yanny個閪面 真係典型港女

開咗新 post 先啦

啡衫演員叫咩名？

係上集好睇

我屋企張床好大好舒服㗎

善❤惠 Forever

白汁

個蟹味

後生有為咼

點先可以開到yanny床單

我都想知
無人答

Marco同Gary 個時好好睇

個老細

個白汁好濃

蟹味

仲要有白汁

其實老一輩都唔like tbb啲垃圾幽默

啱啱白色條女邊個嚟??

餓驚力

白汁海鮮撈意粉
蟹味

先生我地呢度正骨場黎架喎

個女同事好好

永遠g持惠善

畀人叫殘花

花姐

今集好有味

Yanny 原來30歳

係喎 唔怪得咁熟口面

套野又幾好睇

睇小玥solo

tvb啲幽默仲係20年前嗰種

林家𤋮？

鬧花姐殘花

咩料個老細

對孖妹 [soad]

徐少強個女
叫徐堃穎(好似係)

車頭相圖畫嚟

朽屍

趁機

孖妹丼

套戲好多靚仔

唔好再講啦

孖妹係咪教束果兩個

嫁左就殘花

冇拍到學生時期嗰部分真係失策

兩姊妹真係好過癮

對孖妹恐怖到好想3p

對孖妹叫咩名??

孖妹好正

係咪暗語

開定2先

Viutv 新劇 地產仔 6.29起星期一至五晚2130-2230 (2)

yes

我要起雙飛

d對白係咪演員自己諗

黑市某d集數ok架

一次性交？

麥子樂好靚仔

好正

鹿鼎記2雙兒

你可唔可以幫我哋交埋呀

呢套有冇heidi

viu貼地好多

又唔做嘢 又唔讀書

兩姐妹雖然孖生，但一個尖臉一個方臉

孖妹叫張蔓姿張蔓莎

包租公？

雙shirley 做孖妹 得唔得

真強烈要求補返

佢地成日爆肚

你好淫

吳肇軒係咪同Sabrina一齊？

好撚過癮

叫咩名

咁似twins

依套好正常 冇野屌一集推兩個PO

張蔓莎 張蔓姿

禾淫賤

Who is Sabrina

佢地唔識人妻既魅力

但有時造作咗少少

我淫賤

家母都係咁 跟住孤飛笑

唔知阿妹定家姐同麗英好似樣

真係twins

呢套啫

好似係

耳仔好gay

慣咗就ok
可能睇韓劇多

孖妹 長頭髮嗰個

好可愛呀

有冇人覺得蘇浩文啲動靜同個樣都有少少似馬國明

要開定新post

呢個阿伯乜水 老戲骨咁喎

吳肇軒舅父叫咩名
唔記得咗

咁既題材 有埋小穴就人齊

不了

可能最初小穴去錯片場

李蔓莎
Ig: Sabrinasa

小玥有公屋住

麥子樂

一次性交租一年

肥仔

thx

佢哋係咪成套啲對白都係同步

wtf

原來係佢 唔怪之得咁熟口面
佢之前都有part過孤飛

bob

男扮女裝

洪寶寶

男定女

令狐飛老母咁似花姐

會唔會屌錯人

呢個肥仔個樣好盞鬼

熊寶寶

呢個名好盞鬼

aa狗連叔伯兄弟都要數
反映事實

Yanny正豬兜 搵我咪得囉

望真啲其實唔同樣